有無人會用個樽仔儲起d扁桃腺結石?

每次有白色珍珠出就放入個李錦記樽仔

同屋企人一齊存左三年幾終於就滿

打算換樽換落7仔line樽到

用少少麻油同老抽吊味

平時好似黑松露咁落一細匙仔黎炒菜

陣壓味出哂黎 胃口大開

圖？
利伸 想買黎炒菜

有無圖

冇圖開乜撚野post

今日用脷挑左粒出嚟
雖然好細粒，但真係好撚臭

順便問下有冇知白色珍珠點形成？
因為細過個陣成日都有，但而家大個就好少有

扁桃腺係一個高爾夫球型既野 係口內兩邊

d食物殘渣吸係d洞咪會發臭

真係奇怪
以前小學雞成日都有
而家就幾個月先會有一小粒

應該掉返轉大個先多

自從我十六歲個年拎支棉花棒擠曬佢出嚟之後就好少有
個次挑左粒bb彈size出嚟
臭撚到仆街

真心一問，係口既邊度
有無相睇下 係口入便邊忽

想自己清
求教學

係咪唔係人人都有？

google下個扁桃腺結石咪有

貼就太不安了

我都未試過有
係咪食哂落肚

我細個打左一個大克痴噴到成枱都係細細粒既白色珍珠
大個左就未再試過

Same

經常扁桃腺發炎的人會容易有
食左都唔奇
其實巴打張開口 照下鏡 咪知有冇囉